花2100元買複式食白果 博士諗計最少有安慰獎

發佈日期：2017年5月15日相關連結:
【六合彩必中法】實測結果連中多獎 投注四千蚊只換1100獎金

【六合彩必中法】專家教買六合彩貼士 秘技原來係

_________________
《壹週刊》周一頭條 :
【生意●微賺萬五】90後掟百萬搞VR遊戲場 女士喪叫男士食花生

《壹週刊》周一娛頭 :
【含劇透●接收Gordon舊菜】Mall姐阻不了 《不懂撒嬌的女人》劉丹于淼忘年戀奉子成婚

人人都想中六合彩，不講不知，原來在蘋果App Store，有一個叫「六合彩必中法」的App，只要支付八元就買到這個App，聲稱可以幫你「坐七獎（安慰獎）望頭獎」。

中獎方法就是買其計算出來的399注組合，想知是否有效，就要看另一段實測報道。《壹》仔找到開發者William Lam，但他只肯透過電郵回覆。

「當初因為未中過六合彩，安慰獎都未中過，曾經花2,100蚊買十個號碼嘅複式組合，最終一個號碼都唔中。自此有個念頭，究竟最少要買幾多注同點樣買，先可以確保一定中獎呢？就算中安慰獎，都叫做攞個尾彩。」William解釋設計這個App的原因。

他又表示，自己於香港大學電子工程系博士畢業，精於算術，大約五年前利用複雜的程式加上電腦協助，足足花了三個月才計算出這個必中法。「用咗自己個App之後，打破從未中獎嘅厄運，中過四獎、五獎、六獎同安慰獎。」

William 都未中過頭獎，四獎其實只是固定派彩9,600元。他又強調，399注是他暫時計算到最少必中安慰獎的組合，可以減少每注與每注之間不必要的重複號碼，從而增加中獎機會同金額。

這個App的免費版，只提供必中兩個號碼及必中一個號碼，分別要買43注和8注，你要支付8元，才能得知必中安慰獎方法。William強調不是打算要賺什麼錢，買App的人亦不多，亦沒統計過有幾多人買，只是免費版有少量廣告收入。

撰文：李啟發
攝影：莫智謙、傅俊偉

六合彩根本冇得度，賭馬同波好過啦

On99 讀過中學統計prob都識計啦

你要支付8元，才能得知必中安慰獎方法

姐係點？跟佢買哂咁多注 先中一注？

安慰獎會唔會一齊分

賭波必勝法
主客和各一注

咁不如買入波/角球大細 買少樣

又係時候用詹培忠賭波必勝法啦